Le fichier ionic project- module gestion des employés 
etait trop lourd et gitlab refusait de l 'upload
donc on à fractionner ce dernier en 4 .
selectionner les 4 et les extraire en une fois pour avoir 
le module en entier.